（置頂啊！！）到底係校方造假定係有人講大話

我到依家都冇聽過有人話有印象見到陳彥霖
搵呢兩個人出嚟
要求校方解答返學校攞電話同上10樓嘅事件
同公開更多CCTV
最好睇埋附近街道商鋪商場CCTV
要100%證實到底CCTV入面係本人/假扮/冇人